有冇諗過武漢肺炎病毒其實係外星人

點解外星人一定要用肉眼先見得到？有冇人同我嘅諗法一樣？

無。完